有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水(46) 山狗又中1001

正評早日出pool

新人留名正評出pool早日擺脫A0

上水係上水lm

cls 上邊咁型

咩環境

未行到去 但都好似多藍衣人

開錯 原來係47

已經錯咗好多座樓

好多狗

小心狗

好L似

cmb算係無咁伏
起碼睇到人身高同職業

不過單機多

大佬先係型棍子

D女比解茶溝撚哂

大佬係大隻怕醜仔

係

轉基先

幾驚我地嚇親大佬

可能已經俾我嚇親了

尋晚係咪已經嚇親大佬

大佬消失左

我覺得係

大家咁話我冇好好服侍大佬

對唔住 忍唔住腦魔上身

我地就係太熱情嚇親佢

.. sry 姐太老 單機要search先知點解
因為多咗條件比人揀

我地要收歛啲

喂呀今日推得咁快架，上個post 都未追完呀

你揀人 人揀你 呢個真係真理

想想個鍾意既人都無

我放棄左 我睇到好多我既壞話

開始多人
但仲係唔撚夠
有冇人嚟啊

中意既人唔中意我

因為你太突出

咁有條件嘅人去揀人又好正常

明明係讚美

咪係 有人讚都幾好

我地要冷靜

明明見親都係 偽毒可恥 你地唔好呃我

我地太跳

我都想做偽毒啊 ching

我有盡力同大佬講嘢架

讚你高質叫你唔好話自己毒又唔得

跳曬制

聽日就會有

見到大佬太興奮

對唔住 真人同係post度根本無分別

終於見到真身嘛

我都想見下大佬

好似match左2位絲

下次一齊出黎

無
match 過兩個大陸妹
成日唔明佢地UP 乜7

基基

下次出嚟啊記住

可恥

喂47啊

佢係咪就係安仔？

係啊 自稱貌似許志安

呢個post啲人唔撚識數數

你鍾意安仔？

老鼠安

心穎bb

唔中意，梳
尋日聽到你個傳奇人物😂

天降檸檬

竟竟 好型

慣左就無事

離開BB好波

奶曬嘢啦 要壞咗嘅人先多女竟竟

呢個係上天嘅安排

你人真好

情 其實那可分勝負

屌 接唔到

沒有這犧牲 怎可讓你我得救
(車)每個劫數 時間會善後

絕對專1

(車)

毒霸路過

我只不過係犯左大部分男人會犯嘅錯

誰不知灰飛煙滅 脆薄回憶不堪一擊

新手有問題
點樣可以喺CMB度女仔搵返女仔??

preference揀中意女仔

（鼠）

好傷心

Try try sin

原來有好多好高質嘅女仔
即刻覺得自己個profile 垃圾

新人ok

Lm

若妳要走 妳只須講一句 對我狠心地去 說愛今天告終
喔～喔～喔喔

偽毒

成日都見靚女架啦
唔關我事咁解

噢

噢噢噢

三下完

噢~ ~

咁快就完？

囍

睇嚟我都要整理一下

係咪傳說中嘅188

你啱呀

188

磨牙

On9?

搵啦

捉蟲入屎忽，何苦？

想識呢d妹妹 想舉起佢

收兵

故呢 你唔要益下巴打

女兵

為左引你笑等你唔好做傻事，特登係ig搵返條片再cut成gif。

幾高

Same with you

對你太在乎

小朋友爭玩具心態

幫你唔到，大魔法師嘅說話都唔聽,我見到你嘅未來 2次被棄

賤口

咁你夠唔夠26歲

你睇下Sammi,年華已逝，佢無得揀

我會摧毀佢

佢抱我
申171

多數男人分手後仲會有一段時間去諗有冇機會一齊返
但當個男人知道個女仔完全變咗心（或者佢見到對方同第二個行得埋）咁就會好決絕

我抱你
申180

Same here

不要叔叔

女飛男

有兩場仲想點
利申 0match

有個朋友幾好仔 使唔使介紹你識 佢叫安仔

hi lm

撐安仔

感動

韓星

我是你朋友

又要買新衫了

ys

輸曬啦

一個日星，一個韓星，一個港星，你地三個玩曬啦

好想知

平仔示意圖

Kary示意圖

唔啦

中國星 安仔

情報員，靜靜靚唔靚🥞🍕🍟🥤

出得道未？

4個字定5個字

5

Window XP? 靜靜好可愛

笑死我

其實有冇邊個係唔靚，尼度個個都男神女神咁，搞到我冇晒自信

我

點會呢BB

真嫁

Match睇過

唔明點解啲人咁高質都話自己無match

BB你高汁嫁！

有緣CMB能相會

仔定女

如果咁都match倒仲要傾傾下知你係基基

真人比起相-500分就差不多

上水離脫報平安

睇live見到好癲

都幾麻煩

大家都睇緊新聞 唔得閒覆？

屌你老母臭閪
呢個女仔講得好

屌，今日睇同一套戲兩次

未算，請人睇+睇兩次先算

照鏡？

賤嘴

韓仔

唔講睇第二套？

係啊 我咪Annabelle囉

蘿莉

如果annabelle都有h?

痴撚線

乜撚

貼錯....

圖先係真

你自己腦補囉Annabelle大把圖啦

好多情侶係條街到呀

今日唔上水lu
你地加油
睇新聞睇到好嬲好炆

奶曬嘢啦 竟竟

盲啦

覺得自己係0

毒撚唔出街了

嘩都幾多男士睇落有健身原來

賤格

日日都多嫁啦

平時冇出街
企左係圍欄度等食也，有2個後生仔行過討論緊我係咪克警

多呀啲巴打都fit喎

又也

你又真係幾似

口弓嘢

無辦法

ok呀個個都有女

佢唔剪軍裝頭得唔得

黑警死全家，快d轉髮型。

條眉出左事，粗

今日啱啱剪左唔使打理 涼爽

覺得佢地會加人工，唔係邊個做呀

係咩

修眉囉

關咩事 大把男仔粗眉啦

比比鳥頭得唔得

男人老狗幼眉真係好咩

我都覺得軍裝頭好柒

唔識，未凸破到心裡關口去美容院

都幾多人話的似其實
我表弟最近畢業是克警蓆已割

唔洗去美容院㗎
好多賣化妝品啲專櫃都有修眉

都唔知咩嚟

粗都幾好，可修
外表凶狠內裡善良

我剷側邊咋

果d姐姐好靚，有眼神接受不了

Google啦頂你
柏豪頭都唔知

軍裝喎

抵你做魔法師

晚餐

咁7

剷側邊，出嚟變軍裝

剃光佢啦不如

柒咩

睇緊單身男女 好虐狗

下次叫髮型師剪油頭

電視節目？

電影呀屌 你坐左幾多碌呀

又吊 冇坐過

十幾年未睇過戲

單身男女都算經典

你諗吓佢咁都唔識

網吧/小鴨

週末偽毒出曬街，推得好慢

講經咩 得我係度

希望online

荃灣

太辣 準備返屋企痾屎

真

做咩自爆⋯⋯

又冇人識

譚仔5小

可能佢就係想相認

有冇巴絲荃灣

路過執倒好野

阿爸有年褸都係咁，洗到甩曬色

件

佢買埋...

得米未，這些機會

咁好女仔

去打邊爐啦

成日都唔拖人？

年

女仔太好 唔識珍惜

可能人地多選擇 未揀定邊個女仔好

1年知唔知係幾多個鐘唔啱就放手啦 施主

如果唔鍾意我會拒絕，免嘥人哋時間

如果

無啦

你都無match
哪來的自信

如同靈魂伴侶亦 不必一世
若命運現已鋪展 必經的一切

路緊要，我都好少

有4個

相嘅問題

起碼你有呀
我日日單機咋

課左就0架啦

你唔講冇人知㗎

咁朋友都會出下街食下飯既

我0...

懷疑係美容

垃圾

假人呃你課咋

我知呀

真係唔掂

呢度都有其他巴打0match
每日單機完上黎取暖

點解我kill app再入都係冇你個畫面？係咪因爲我冇like

真毒

擺明想呃你俾錢

佢果個好似係tinder黎？

我知道係邊喎

唔豬

小辣都食唔到真係

鼓勵下得唔得

基基坐我隔離

課咗就有match喇

我會原諒佢

好多美容傳銷

冇玩tinder，只有cmb sweetring

Sweetring多唔多人用

去食魚魚魚啦

Cmb多d，重點免費。

叫我？

巴 留名

我接受唔到

你食到冇呀

Sweetring大約200條女係咁loop，佢like完or拒絕完會再彈出黎

坐得唔舒服，太多人，會食生炸豬/魚餅

好似有間出名麻辣米線

sex on fire

香車街市？食過一次

樓下冰室 我都會去食 焗豬飯半份（因為食唔曬

有咩食

啱啱咪食左囉

我9點幾

你係咪諗多左

應該唔係

豆花啦 3蚊 食過3次

四陂坊有間好味啊

嘉樂

唔識

德華公園後面？食過2次

2溝

你認真？！

係啊

佢都唔食野嘅 點會知

嘉樂都唔識有點那個

好打極有限

無資格做荃灣人喎

覺得麻麻

居然仲未爆po

Hi大家出pool未

哪有

冇食過

哪有仔 你_ _

偽毒出曬街 得番我呢啲真毒

荃灣咁大未食過都正常掛

好出奇咩住左廿年

啱呀巴打

咁真係無

標準回應來？ 洗唔洗咁齊

尋晚居然match到

同個男仔出左幾次 佢又唔似對我有意思 但分開左之後又有繼續wtsapp返我 係唔係其實fd zone左

真毒既心聲

無喎唔知你講咩喎

我都無

講事實

除非唔係

講多少少背景
識左幾耐
出街通常有咩活動

街邊情侶一對對

你眼高

你地傾開咩 傾得密唔密先

少少要求咁啦

BB

做人唔可以無要求掛

毒撚如我

繼續吹

真毒撚喎

我都唔係要求好高咋嘛

吹到

我都覺得我唔高啊 好平常姐

起碼我無話要180up

叔叔要唔要

33

又派卡

又送檸檬

有人叫我？

你毒？

係呀

佢啱姐姐姐

咩都傾 都算返工傾到訓

都無話你 你好驚咁喎

點解覺得FD zone左

食下飯 睇下戲 行下街
識左個幾月

深夜放負

冇你份啦 你咁mk

擅長隔mon打牛

對隱性毒撚黎講個幾月係太快

求教 點打

嗯～

你應該問佢，我都係啱面對面

曾經的gay

又檸檬

咁熟呢句野

要識得嗌唔好停！

感覺 刷唔出火花

即係無feel

我係泡泡龍？Diu 唔好停

Excuse me，我叔叔？

撻唔著姐 唔一定fd zone

暴露晒啲年齡出嚟

如果對方係毒撚嘅話 我明呀 步伐可能慢啲

都爆晒profile啦 同爆左年齡有咩分別

唔著同慢啲係兩回事喎

乖喇 以後唔好曳喇知嘛

密碼來？

利申00後

慢咪覺得悶 悶就冇火花

我05後

不誠實取用大腦

出街傾計幾舒服 但唔知人地係唔係咁諗

你又係叔叔？

假冒他人

你估仲係𡃁仔咩 爭氣啦

真毒揮手
其實可唔可以search 人？

咪以為我神神祕祕又拍緊戲

別害怕 以後仲有幾廿年要過

要習慣單身

唔好講啲我唔明既野

偽毒竟竟呢

Sex on the beach

Friendzoned
有興趣出街第兩三次就會追

頂 做乜

21路過

仲有機會

唔係，我無針對你，我係話在座各位都係垃圾

我發現依家同人傾計
人地講笑咁flirt下唔過份嘅
我都會好驚佢係咪同我個ex一樣
屌 原來真係有陰影

鐘意人女既就唔該俾下暗示啦

酒黎...

點解幾次都係講唔夠一日就比人收皮

簡我啦

邊個見過黑會唔怕鬼丫

我知 所以先識笑

傾到人約我就縮沙
但以前明明會願意同人出去
睇下點

無架，我既話我唯有將精神健康押出去

你死喇

何止對話

唔知係咪我心理上仲未ready
到個一刻真係好怯好怯

多數就係

你對佢有幾大信心

最好笑係
一日覆一句 然後想交換WhatsApp 傾

係喎 強勁喎

咁你又like

我覺得仲未夠認識大家
所以都係再等等先
但我覺得自己已經比個ex搞到好細膽

方丈份人好....

可能隔左陣先match無左份熱情呢？

我都係一日應一句...

佢gentle既去又無咩野既，不過我覺得你唔去既話最好表達下你第一二句

圖？

年輕

解茶（鄭俊英）

祝大家成為胡迪 搵到你人生中嘅寶貝

咁sad嘅

要我做咩 呵返？

係咪要罰人企

胡迪同巴斯先係天生一對

勞斯和萊斯都是花樣男子

人渣

同一日一篇一樣

你同佢都適用

你咁靚仔唔怕啦

幾時打邊爐？

我有時都會斷 一係忙一係無通知 講明就得啦

根據個關係圖 佢上左神檯啦

我應該會同佢講再傾耐d先
或者約個幾星期後出去
好似會好點

咁交閱讀報告3份

我同佢？

直覺話我知基基塊面應該幾大

聽日?

可以出多幾次，你都可以主動約佢

你講得無錯啊

日星

認真

玩我咩

喂 正 呀

因為對方都係幾個鐘先應

每人幾個鐘就一日架啦

我都係咁話

餵食

鍾意大塊面

做乜鳩

我都係講下啫，估唔到有咁多人介意共一鍋

方包1條水2支，自己搵個位坐

有冇人聽日想跟叔叔返深圳玩

北上不了

睇路呀大家

找小姐？